大家唔該合群啲，所有肥婆post用返橙色字

多謝合作

小二，來一斤美極

識食一定食肥婆

咁若然係肥婆呢

係咪講緊我？

識著一定要著橙褲

肥婆奶奶唷

嘔心

[orange][/明白orange]

心理時鐘巴打有冇過到黎

時鐘巴打呢

有見過呢個名但唔知係唔係真人